曹星如點解世界第一唔係champion?

既然係champion以下點解唔係世界第二？
個制度究竟係點

We~~~~~~~ are the champions, my friends

We'll ~~~~~~~ keep on fighting till the end

冠軍永遠最大，對落先係排名第一，你可以當係挑戰者第一位咁睇